[一百萬題目]5p字定蝗字？

揀我啦揀我啦

支持本土火星文化
愛國愛黨愛簡體

唔好趕走本土特色

揀你老母
兩款我都唔撚寫

兩樣都係垃撚圾